今日巴士按章工作 (2)

今日巴士按章工作

係就好
準時開車唔該

支持安全駕駛

正皮，車長要借勢玩埋加人工

隔離開左post, 你遲咗

今日港島區巴士按章工作 (2)